唔好再稱佢地做狗，係老鼠

以後唔好再叫狗隊，叫佢地做鼠隊

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生